GME呢單野睇到眼火爆

屌你老母 玩得起GME 佢地都知個風險係邊架啦

係咁叫人散水 依家散戶對抗大戶機構唔撚得？

今次失敗既話 散戶自己既風險咪又佢地自己負擔返

成功咗咪發達囉 成個連登post都講咗好多如果今次散戶失敗咗有咩後果 佢地負擔到風險咪得

散散散 散你老母 驚人發達 你咪玩埋一份 驚股災咪放撚走哂啲股票囉

我同你班撚屌講 咪撚柒再叫人散水 煩撚到閪咁 一日十鳩幾個post叫人散水

利申定先：買過幾股GME 之前插水到112 再升返贏咗少少放咗出去

自己衡量風險就得 我絕對支持SH班人

買過幾股GME 之前插水到112 再升返贏咗少少放咗出去

唔孖展唔借錢其實真係冇得輸, 最壞情況只係個本冇哂, 接受到就可以落場, 都唔明叫人散水做乜鳩

覺得自己承受唔到風險 放返出去唔得咩 量力而為 明唔明呀

你放返出去 仲叫人sh??

股票交易 唔犯法既話你理得人地做咩

屌
咪同19年香港情況一樣
鍵戰就叫散水啦唔好送頭呀
或者有啲人真係唔清唔楚趁湧
咁樣勸退對佢地黎講係好事黎嘅
但對班本身打算負出一切嘅人黎講咪打擊士氣囉…

唔係最後果個走咪無事，所以你地千奇唔好咁快散水

我絕對支持SH班人

睇返內文 我幾時叫人SH 我係支持佢地SH 係你班散水撚日日開十鳩幾個post煩鳩住哂

連登出名冷氣軍師
果班隨時想入又唔夠膽入 想撈底賺到盡

呢個人地都有講 出面好多post都講過 最緊要自己衡量返風險

樓主: 我走先 你哋加油
冷氣軍師: 我睇直播 勇武手足加油

放返出去叫支持SH???
我支持上街抗爭 但係今日留係屋企

成班廢老煩撚到仆街

人性係咁

香港人劣根性係改唔到㗎啦 抵我哋入集中營㗎

其實已經唔關連登事，隻股成交量，換手率都日日過100%。

就算全部連登仔SH都無用啦

連登有愛，39唔識7都關心d散戶

炒股梗係預左有風險架啦

一定要親力親為？
英國 美國支持香港 係咪出兵打鳩中國啊

3 股 SH 到底，預左 Total loss，如果唔係多閒錢同心臟細既唔好入場，依花均好啦。

食花生好啦

支持有咩問題 一定要SH先可以支持？ 冇SH一定就唔比支持？

啲人係咁喺到瀨人搞冧個市
唔講仲以為係連登班馬控制gme 嘅股票
冇連登仔咪一樣爆升
大部份連登仔咪都係諗住賺少少
sh得嘅早就有心理準備洗撚佢地教

人地判10年 你連幾萬本都唔捨得

咁又唔好撈埋黎講
情況相似啫
但兩樣野無直接關係
唔係綑綁埋一齊

口講冇成本 你up乜都得
咁人地開post叫人散水點解唔得

Dllm la
一個成本幾皮野
另一個成本坐唔知幾多年或者被消失
想放負都唔該用下個閪腦

你自己散咗水但睇到眼火爆
做乜撚呀師兄

大膽嘅就留
無乜膽嘅袋少少走
唔明有咩問題

不過唔建議孖展買係真

表達自己意見姐,有人叫得人買sh就有人叫得人小心嫁啦,你玩晒咩

以為真係會含撚 諗住早走係好醒既一件事

你幾皮野啫
wsb好多人all in
大家都係為某個信念去付出自己有嘅野
偏偏一堆鍵戰最鍾意唱淡

無啲散水自私撚，19年點會咁

樓主高位接火棒冇人救發爛咋

係唔係文盲
人哋話支持決定SH嘅人嘅決定呀
邊有叫人SH呀

邏輯之鬼

冇落場齋食花生 有冇人可以講吓而家發生咩事
一覺瞓醒Citron又話唔玩 跟住又極多散水post

你估連登仔好重貨咩
散晒水對個市都冇影響

買六合彩又見有人講風險高浪費錢

散咗水就可以唔眼火爆？ 啫係一定要join呢件事先可以有感覺？ 唔SH就唔可以有感覺？

250買既算唔算高

呢頭講完大家一定要團結SH先有得贏 轉個頭自己走人先 玩野咩

個壇你渣旗？淨係可以一言堂支持sh?

班大戶平時沽得噤過引

今次全世界一股股夾撚死你

要走你地自己走啦，叫人走做乜鳩

唔係唔得 不過最好唔好囉

你估呢隻野淨係得連登仔玩呀
不要將自己看得這麼高

乜盲人都上到連登

其實預咗total loss就得，最多蝕個本，而家根本街唔夠貨，今次真係百年一遇印錢紙咁，恭喜有貨係手嘅人，呢件事一定成為金融歷史事件。

咁又冇話我係揸旗既 但都已經有個GME post 使唔使日日出十鳩幾個post叫人散水/支持GME 會唔會煩咗啲

佢受唔到風險咪走囉，唔志在果小小錢咪sh囉
乜撚野叫你放返出去仲叫人sh呀？
含柒啦垃圾

Errrrr 我幾時講過要團結 我只係支持佢地SH 請睇內文

個數目俾你開到無限大，前提係要對家有無限現金先得
就算對家有無限現金都有唔找數風險
而散戶只係對住一堆數字打飛機

支持樓主 成朝都係唱淡post煩過閪

煩膠 你自己真心仆街 但因為你係香港人 所以我先會支持

大家接受到風險快D上街抗爭喇
我接受唔到 唯有係屋企睇你地抗爭 加油呀

留得到依家都經歷曬啲起跌，唔係賺個少少就走啊嘛
冇32875 都賠唔返啦

支持post都多 但唔夠散水post多 有乜咪去返GME post到講囉 唔洗日日開十鳩幾個post講既

你把口支持人SH但自己走先 而家好似拖緊人後腿喎 會唔會有少少矛盾

睇得咁清覺得散戶輸嘅話應該加入沽空嘅行列，唔係叫人散水

啫係有股先可以支持？ 咁反對個班係咪要同啲大戶機構一樣 玩埋沽空個份

睇淡唔一定要沽空 但如果你支持既走出走入咪即係比機會大戶收貨

445 SH 到而家

前面都幾正常
但去到後面嗰句
升完之後放哂
然後支持SH

呢句野其實同
我幫對家上子彈
你哋繼續打啦
我會幫你地加油

巴打你其實明唔明白
入得場未到最後一刻就走
等於幫對家上子彈一樣
留低啲手足就會多一份危險

所以開始時就話咗
入得就唔好走
直到short squeeze

啱 我得一萬蚊hkd積蓄都瞓咗身 當買份熱血

咁點解支持唔走得 啫係支持一定要all in？ 我支持手足 一定要join埋佢地 all in哂去 未到目的唔比走

咁我同你應該唔會係到 應該同黃之鋒一齊緊喎

但你地搞到我其他股跌wor
呢個市場壟斷就不嬲衰
依家你地都係做緊同樣既野
GME 壟斷 其他人咪死快啲

on9

挑，我地根本求股災求攬炒，你啲股跌關我撚事

請問壟斷定義係咩？

自己識走位咪得囉 玩得股票包賺咩 on9

我睇淡都唔會影響到SH既人 但你口講支持SH實質就傷害緊SH既人 只不過你識賣下口乖攞光環姐

你以為連登仔買同放可以影響到？
咪柒啦

酒呀 番屋企呀 be water呀

睇淡唔會影響到咩？ 你講得睇淡呢件事 已經可能會打擊到佢地啦 如果咁講你同我有咩分別

大鱷斬人一頸血你唔出聲？

散左水就唔好參與喇
升又唔開心跌又唔關你事

你自己係大鱷咪又會做同樣既野

又一個on9, 美股有政府包低，我鐘意放果十萬sh, I like this stock, 就算無錢找咁點， 咪唔要錢囉，我係要睇住佢地仆街

Cls自己唔踢波姐
講波又得罪你

依個政府不嬲衰
依家你地都係影響緊我生計
你地抗爭 咪搞到公司死快d
我既訴求就係返工

低能仔 打飛機打到濛撚左啊你?

咁比你有份買gme 你咪又係做同樣既野

輸極都係幾皮野都要散水
見到真係笑

一人幾皮幾千夠多人可以整死間野點解唔做

手足加油係屋企見到你地好慘

會失民意㗎

香港人有得返工 已經贏咗

問題係我無阿

現在咪就係希望證明「團結就是力量」呢樣嘢。香港上年打唔贏、美國特朗普連任唔到，今次係一個好好嘅機會可以證明 民眾團結一致係可以打倒制度。幾萬都怕輸，大家都係繼續做狗，任由制度玩鳩你算啦，你地都冇用㗎喇。

人地put左咪叫你散水囉

你係有料 點解foresee唔到其他股跌去避險?
因為你無本事呀 屌你老母
怪人不如檢討下自己點解咁撚廢先 以為買完放係到就只升不跌咪你呢D柒頭囉

Diamond hands!

再一次展示 呢個世界係幾咁荒謬 有權有勢嘅就係大L晒

我都3股

呢個係你選擇點解你自己唔買要怪人地呢咁
買股票唔係淨係買升
即使無Gme 大盤跌
你都要買入其他野做風險對沖
你唔識 反而屌人地
會唔會有d搞笑呢

呢句真啊
富人發達就得 窮人發達就唔撚得

真 都唔知嘈乜春 最尾邊個贏咪邊個有眼光

叫人散水個班，一睇就知根本冇玩過股票，我SH，只要GME唔停牌，我都繼續持有資產，唔會輸晒

成個運動俾你累撚死 放黎做乜尻

支持

自己afford到既金額
星期一已經入左場 入果陣無諗過賺
預左drop to zero
真心純粹想支持下佢地既觀念

就算包底又點？政府會任你舞任你開價32857？開善堂咩
有預左total loss嘅心態係好，但呢度係有啲咩結婚錢首期錢都allin訓晒落去

我諗大部份都係買張戲飛等睇戲姐
無人賭薪家掛。。。

其實你係咪無理解能力

成個post最有意義既留言

講到錢乜都假，人性本自私

屌，你唔推返上黎我都唔記得講過呢句野

風險自理，關你咩事，認真諗唔明，你賺錢會唔會派比人？唔會既點解蝕錢要叫人走

我幾時叫人走

樓主企高地踩人係型啲

sor無睇名

沽空得就有風險，只準機構賺錢，平民輸錢？ 個班人就係幾得意

你冇入埸都還好，你入左場又走左仲話自己支持sh?

究竟坐10年慘啲 定 冇幾十萬慘啲？ 而家坐緊果啲真係慘，當日相信了你地嘅人性。

個市跌就走黎怪人買 GME
自己唔識揸番cash 或者買番GME 做hedging既咩?
同D廢老藍絲鬧人搞亂個社會有咩分別?

新手真心一問：點解最後對沖基金係要硬食32857而唔係宜家300幾呢個價？我見宜家300幾都係可以隨便入手

珍 供2800都有風險

點解仲未有人屌你

係咁嫁啦
Vix 大升唔講？ btc避險唔講？
金白銀無升咩？
正股先賣出後買入唔得咩

乜都係Gme錯

唔識操作就唔係問題

Sh

我冇參加社運都還好，我參加咗又走咗仲話自己支持手足？

GME 琴日volume先50m
鳩少陣

支持, [assist;support]∶支援;贊同鼓勵

人各有志, 樓主自己做唔出 就唔可以支持其他做得出嘅人?
支持就要鬥黃/同步?
閣下啲邏輯似乎錯撚曬

屌你25我地SH軍

真
叫人唔好守poly嗰啲應該拖晒去斬

隻股有得升你估班基金佬會賣
鳩少陣啦

咪撚係香港果班散戶頂多係援軍

其實呢單野最好係自己追Reddit同Discord。。。

樓主幾好野wo 自己叫人sh就得 人地提下d新仔風險就唔得 睇真d原來係出出入入gme搵食既 唔怪得啦

我都支持19年學生 不過我照賣tg比驚 搵食姐 唔好怪我

D人自己輸錢搵野瀨姐

樓主真係好cheap 仲以為自己好好

華爾街大佬幫食，你咪撚阻住

其實好多人都做緊 不過無樓主咁on9

講出嚟博屌講真大把人都猶豫緊
包括自己都係 但依然SH一股都未賣

有話唔得咩 睇下內文啦

咁你咪係屋企lo,有阻你？

錢我冇咩？輸左咪當做善事囉，你有冇得輸呀廢柴

呢場股戰 同當日入立會一樣

咁難得入到去就叫人散水

而唔係太陽花2.0

Reddit 士氣如虹，得連登咁多淡淡

跌咗咪有得低位入靚股囉

啲連登仔係咁 咩都笑一餐
見你買過gme無sh又笑
見你買左sh又笑你遲啲會無晒身家
見你無買又笑你有船唔上

呢個社會百態 唔洗咁在意人
自己玩完安落咪得

唔係你財唔入你袋

幾百美金咪食小餐飯 散你老母咩

仲扮正義屌人咪撚開po散水

十鳩幾個風險post你唔識講？

就算無風險post GMEpost好多人都講過 都要盡力而為啫 唔好借孖展呢啲

玩得既風險都自己會預到啦 我支持佢地SH=叫佢地一定要去SH咩

我覺得樓豬就算係真小人都唔係偽君子

一陣股跌 快走

差唔多 都係慘
信錯人

個個唔係唔知點玩，而係當中絕大部份人純粹想抽水。

弱智都識上網

真係眼火爆，其他股票升跌到誇張個陣，又唔見限制交易。根本就係輸打贏要

自己衡量風險就得 我絕對支持SH班人

文盲衝出黎柒

樓主狗撚到

咪就好似d底褲好黃個d

吓 專家都講左gme效應

贏就唔抵得班人贏,自己唔敢買

輸就笑鳩人仆街,話一早講撚左

連燈仔真係

口講就勇武，咩屠龍隊，火魔師
現實就得打下玻璃，燒雜物燒下車
成班後生俾人拉鳩晒，旁聽都無幾個，前途無晒白坐幾年，多得你班仆街唔少

GME又係，連登有買美股既人5千人都唔知有冇，講兩句就可以打沉隻股咩（麵仔另計）

好心勸年輕股神又話人阻人發達又話打擊士氣，依家gme低位，你快d買，好快可以財自

唔明嗰啲淡友做乜係要叫人唔好sh，啲錢又唔係佢嘅

唔支持樓主點走啊

喂 你地唔sh 邊個接樓主啲貨呀？

樓主輸到痴左線

我絕對你支持幫我頂住前面啲狗
不過我要後門酒仙

Lm